<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<fmg>
<compression>None</compression>
<version>DarkSouls1</version>
<bigendian>False</bigendian>
<entries>
<text id="100">Im Zeitalter der Altvorderen ...</text>
<text id="101">Wurde die Welt entformt und in Nebel gehüllt ...</text>
<text id="102">Ein Land grauer Klippen, riesiger Bäume und 
immerwährender Drachen ...</text>
<text id="120">Doch dann kam das Feuer ...</text>
<text id="121">Und mit dem Feuer die Kontraste.</text>
<text id="122">Hitze und Kälte,</text>
<text id="123">Leben und Tod,</text>
<text id="124">und natürlich ... Licht und Finsternis.</text>
<text id="140">Dann kamen sie aus der Finsternis ...</text>
<text id="141">Und fanden die Seelen der Fürsten in der Flamme ...</text>
<text id="160">Nito, der erste der Toten ...</text>
<text id="161">Die Hexe von Izalith und ihre Töchter des Chaos ...</text>
<text id="162">Gwyn, der Fürst des Sonnenlichtes, und seine treuen Ritter ...</text>
<text id="163">Und der verstohlene Zwerg, so leicht zu übersehen ...</text>
<text id="180">Mit der Stärke der Fürsten forderten sie die Drachen heraus.</text>
<text id="200">Gwyns mächtige Blitze schälten ihre Steinpanzer ab ...</text>
<text id="201">Die Hexen woben gewaltige Feuerstürme ...</text>
<text id="202">Nito entfesselte ein Miasma von Tod und Verderben ...</text>
<text id="220">Und Seath der Schuppenlose hinterging die Seinen,</text>
<text id="221">und die Drachen waren hinfort ...</text>
<text id="222">So brach das Zeitalter des Feuers herauf ...</text>
<text id="300">Doch schon bald werden die Flammen ersterben, 
wird nur Finsternis verbleiben ...</text>
<text id="320">Jetzt ist nur noch die Glut übrig,</text>
<text id="321">und die Menschen erblicken kein Licht, sondern endlose Nächte ...</text>
<text id="322">Und unter den Lebenden trifft man Träger 
des verfluchten Finsterzeichens ...</text>
<text id="1000">Ja, wahrhaftig. Das Finsterzeichen ist das Mal der Untoten.</text>
<text id="1001">Und in diesem Land ...</text>
<text id="1002">treibt man die Untoten zusammen und führt sie gen Norden ...</text>
<text id="1003">wo sie eingesperrt werden, das Ende der Welt zu erwarten ...</text>
<text id="1004">Dies ist Euer Schicksal.</text>
<text id="2000">Doch in den alten Legenden heißt es ...</text>
<text id="2001">dass eines Tages ein Untoter auserkoren werde ...</text>
<text id="2002">der das Asyl der Untoten verlassen und eine 
Pilgerreise beginnen werde ...</text>
<text id="2003">Auf in das Land der Alten Fürsten ...</text>
<text id="2004">Lordran.</text>
</entries>
</fmg>